言盡最好於此 留下什麼意思 讓大家只差半步成詩

蝴蝶記憶很短 留下什麼恩怨
回頭像隔世一笑便算

越聽越頹

記憶短就好

淨係記得開心嘢得麻

咁只會痛苦很久
要試嗎?

唔想試了

咁你講下故仔黎聽吖

錯的時間對的人

人馬都係聽呢啲歌